好大壓力

工作
家庭
所有野都好煩好大壓力

唔想影響男友
情緒有咩出口？

不如搵男友分擔下...同時可以睇下男友緊唔緊張你

佢自己最近工作上都好煩，唔想加重佢負擔了

我都係...
工作壓力：新工人工唔高、工作內容比以前更廢，好想辭職
交往壓力：比以前更少甜蜜
財政壓力：黎緊要洗一舊大錢

好想搵方法舒壓

家人?朋友?
總有方法嘅,加油

去做下運動放鬆一下自己

我暫時係用自閉嚟減壓⋯⋯

多謝

將心中既壓力講出嚟，未必可以實際上解決到，但起碼可以紓緩情緒。
有咩心事，只要你講，我就會聽。